%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Skills}
\vspace{5mm}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvskills}

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {Linguagens de Programação} % Category
    {Javascript, Python, RUST, R , Elixir, C++ (Arduino), GoLang, Shell Script e Clojure.} % Skills
    %---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {Cloud} % Category
    { ServiceNon, AWS, Azure, Google, Heroku. Com Terraform e outras ferramentas DevOPS} % Skills

%---------------------------------------------------------
  \cvskill
    {Frameworks} % Category
    {Express, AngularJS, React ( Redux, redux-thunk ), React-Native, Vue.js , Jasmine , Mocha ,  etc ...} % Skills

%---------------------------------------------------------
\cvskill
    {DevOps} % Category
    {Git/GitLab, Selenium, Jenkins, Docker/Kubernets, AWS tools, Prometheus, Dynatrace , Vagrant, etc ...} % Skills

%---------------------------------------------------------
 \cvskill
    {Estatística \& BigData} % Category
    { R (functional language), Jupyter Notebook, python spider, Hadoop com Spark (HortonWorks).
    } % Skills

%---------------------------------------------------------
 \cvskill
    {Blockchain} % Category
    { Geth, Tuffle-ENV, Smarth contracts com Solidity.} % Skills

%---------------------------------------------------------
 \cvskill
    {Data Bases} % Category
    {Relacional : MySQL/MariaDB , NoSQL : MongoDB/AWSDynamoDB, Graph: Neo4j/AWSNeptune.} % Skills

%---------------------------------------------------------
 \cvskill
    {Design} % Category
    {Figma,Procreate, Photoshop, Illustrator, After Effects e GIMP.} % Skills
    
%---------------------------------------------------------
 \cvskill
    {Gerenciamento de Projetos} % Category
    {Agile/SAFe/Extreme Programming/Clean. Scrum e PMBOK} % Skills
%---------------------------------------------------------
 \cvskill
    {Hardware e IoT} % Category
    { C++ with arduino, python libraries for raspberry pi, Zetta server and IoT Home Assistant} % Skills
%---------------------------------------------------------
\cvskill
{Cybersecurity} % Category
{ Hacker de verdade fazem as próprias ferramentas. Veja meu github ;D} % Skills
%---------------------------------------------------------
\cvskill
{Arquitetura de Software} % Category
{ ADM \& TOGAF, COBIT . Archimate com C4 , MDL e UML . EventStorm, DDD etc... } % Skills
%---------------------------------------------------------
 \cvskill
 {Línguas} % Category
 { Português e Inglês (fluentes). (Fazendo Francês no Duolingo =D).} % Skills

%---------------------------------------------------------
\end{cvskills}
