%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiência de trabalho}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}


    %---------------------------------------------------------
   	\cventry
	{Arquiteto de Soluções} % Job title
	{Jive Investments} % Organization
	{SP, Brasil} % Location
	{Ago. 2021 - mar. 2023} % Date(s)
	{
		\begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
			\item {Execução de metodologias ágeis e OKRs na cultura.}
			\item {Crescimento e maturação do time de tecnologia; de 10 para 50 pessoas.}
			\item {Migração de codigo legado: monolito -> microserviços \& on-premise -> cloud.}
			\item {Liderança de equipes de desenvolvimento para adoção de novas tecnologias.}			
			\item {Comunicação e direcionamento de stakeholders para M\&As.}			
			\item {Implementação de Data-Lake-House e melhoramento dos processos de ingestão de dados.}
			\item {Plano de migração do ServiceNOW e negociação de contrato/valores.}
			\item {Pesquisa e desenvolvimento de novas ferramentas para inovação estratégica da empresa \& gerenciamento de portfólio/contratos. }
			\item {Adequação Lei do Bem 11.196/05 para redução fiscal.}			
			\item {Implementação de padrões de arquitetura TOGAF para conformidade com framework COBIT.}
			\item {Desenho de ambiente legado/futuro  usando C4 e archimate; Domain Driven Design.}
			\item {Criação de Plataforma de Webscrapping.}					
		\end{cvitems}
	}
 
     \cventry
    {Desenvolvedor FullStack Sênior} % Job title
    {Stefanini} % Organization
    {SP, Brasil} % Location
    {Fev. 2020 - Jan. 2021} % Date(s)
    {
    	\begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    		\item {Customização de módulo SAFE na plataforma ServiceNOW.}
    		\item {Desenvolvimento de relatórios avançados usando D3.js.}    		
    	\end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Desenvolvedor FullStack Pleno} % Job title
    {AOOP Cloud Solutions} % Organization
    {SP, Brasil} % Location
    {Fev. 2019 - Set. 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Correção de problemas e implementação de boas práticas em multiplos ambientes ServiceNOW.}
        \item {Desenvolvimento de API criptográfica em python , sendo a mesma consumida em um portal no ServiceNOW.}
        \item {Injeção do Dynatrace em um aplicativo mobile react-native crossplataform.}
      \end{cvitems}
    }   
	\cventry
	{Desenvolvedor Pleno} % Job title
	{Organize Cloud Labs.} % Organization
	{SP, Brasil} % Location
	{Mai. 20018 - Dez. 2018} % Date(s)
	{
		\begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
			\item {Desenvolvimento/Customização com a plataforma ServiceNOW(Gerenciador de processos em Cloud baseado em ITIL).}
			\item {Atuação em treinamentos de clientes para uso de ferramentas.}
		\end{cvitems}
	}

\end{cventries}

